英文歌全能既巴打請入

想知背景首英文歌係咩名

Background music
Btw 之後有會有直必出現，萬試萬寧！

darude-sandstorm